是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有錢啦，死肥羊

發咗誓今個月唔喺香港食m記

摩斯漢堡fat fat la

賣咗隻羊有錢

Fat left tat

點解可以大食到咁

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Rich

羊咩變肥羊

去大陸食?

去泰國食🤓

羊B又去泰食好野，可唔可以叫阿姨整正野食

唔知佢整唔整

終於肯放棄麥記

fat mine yau

Siu lun Jo

到時請分享圖

好似爭啲野...

Magic Lab
地址：Rm. 604 6/F, Kowloon Bay Industrial Center,
15 Wang Hoi Rd, Kowloon Bay
電話：3590 3104

快啲揾公仔醫生清潔下你個羊仔啦！

好乾淨喎